如果突然大量人出街不戴口罩..

會唔會又爆過疫症？

你自己實測一星期唔戴口罩出街睇下中唔中咪知

【限聚令喎】 復活節長假期防疫鬆懈 市民逼爆離島